舉乜撚嘢台灣旗 港英旗

我哋係香港人
我係土生土長嘅香港人

逃犯條例關台灣事，舉青天白日旗合理

全世界都關事

戈d 係便衣黎架。。。太天真

香港人唔舉港英旗可以舉咩？

你唔想舉就唔好拉埋人下水,除左共旗,全都舉起來!

你舉你嘅五星共產黨旗啦

舉台灣旗真係弱撚智
逃犯條例當初係邊個仆街總統開口要求引導
想搞鳩香港先架

香港有自給自足能力，點解要舉台灣旗同港英旗？
我哋唔係台灣人亦都唔係英國人，我哋係香港人

香港旗，唔係港英旗。

香港旗

邊支係香港旗？
龍獅期都係港英嘢喎？

香港旗

龍獅旗係二次創作出嚟，唔係英國紋章局出品

嗰支叫香港旗，港人舉港旗有咩問題？

我揸bno
係英國籍香港人有乜問題？

bno確確實實係英國國籍，只係無居留權咁解